余黎青萍6月已話不需獨立委員會，仲有林定國

余黎青萍的相關言論，本來是發表在前政務官的群組上。余黎青萍在訊息內提出「四不」做法。第一，不適合設立調查委員會，因為此舉會繞過現行處理這類事情的機構；第二，不適合進行特赦，因為這會損害合法拘捕及檢控的體系以及摑了警方一巴；第三，不適合放棄公平的司法審訊；第四，不適合向那個「瞓身」尋求外國支持以對付自己城巿的人的說辭退讓。她表示，做出上述四項中的任何一項都是最不適當，並且是對支持政府的沉默大多數的最大蔑視。最後，她更表示對曾經備受政務官尊崇的陳方安生「完全失望」。

不知所謂

仲有林定國
資深大律師林定國近年突然高調縱橫政法界，最為人熟悉是他出任大律師公會主席期間，被質疑未有為業界發聲，取態不鮮明

你比兩條咁既友入去
想點？
你估而家d人唔識起底？
on9

推

巴打好波

林鄭係雞？

「出師有名」 反送中已勝利 流水運動 正式啟動

真係當人On9定點？

兩條友都針對示威 分分鐘係利益既得者

搵多兩個自己人入去

快點做文宣，煲大佢兩個d傑作！

手袋黨的核心人物為陳方安生，二號人物為任關佩英，其他成員包括當時一眾女高官：李麗娟、李淑儀、丘李賜恩、霍羅兆貞、俞宗怡、尤曾家麗、林鄭月娥（具爭議，下見）、劉吳惠蘭、余黎青萍、張敏儀及陳馮富珍等。

手袋黨中只有政務司司長林鄭月娥仍在政府工作，而1965年加入政府的余黎青萍，現在母校瑪利諾修院學校（小學部）任校監

仲要係林鄭競選辦資深顧問

自推

又係廢up

五大訴求

係要獨立調查委員會唔係太監會。
比個馬道立，李國能，胡國興，陳方安生我做主席

一

二

三

4

要比多啲人睇到呢個post

5

缺一不可

6

7

8

9

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

10

11

不知所謂

推唔起

推推推

自推20幾個post

佢係咁講

當人on9

831太子站打死人事件後撤回
你地就噉俾個八婆講廢話shift咗focus對唔對得住良心？

死popo

余黎青萍？
Who?

多謝負評

自推三頁

無人睇

你叫黃之峰～周庭入警監會我都未必接受！
你叫紅底自己人入？！屌，查你個西有無林病丫？

佢個腦係個西度

幫手推下

721

831

余黎青萍6月已話不需獨立委員會，仲有林定國

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

Push

完美展示球証、旁証、足總、足協、董事 全部都係我既人

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要搶風向！

又自推

錫春袋

淋病唔係以為加多兩個傻閪入去你個傻閪監狗會就有用呀嘛

佢以為我地on9唔識搵下呢兩條咩友

呢兩條撚樣 大家會信咩
更何況監警會係垃圾中既垃圾

余黎青萍明顯林鄭插落去

推
五大訴求 缺一不可
非法治港 天滅支共

林鄭超碼要搵石永泰、陶傑、劉進圖、劉細良、劉銳紹入去啦。

終於上熱門

自推到多d人睇到

Must push

搵個無能力起訴既監警會 你意為香港人會放過啲黑狗？

一早知佢只會appoint自己友，絕不妥協

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港、洗腦教育拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命

球證旁證都係自己人

push

不能容忍

推埋呢個十連
1/10

2/10

3/10

推啊dllm

4/10

5/10

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

佢細佬係黎青龍？點解差咁遠

6/10

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

7/10

8/10

9/10

自己人查自己人

10/10

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

唔好以為加人入去 就叫做左野

一打個名已經彈曬出黎
根本就係侮辱你

呢個要推

話撚知佢加埋習敗北入去啦
監警會垃圾無作為
五大訴求 缺一不可

擺多兩個自己友

大家各條戰線唔可以鬆
一定要立即話畀全港 全世界知 我地唔收貨
再話畀中共知
假讓步只會招致更大反抗

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

這是正式顧用的警察嗎.jpg

擺到明宣戰
if you want a war, we will give you a war

it was you who taught us that peaceful is useless

仆街啦依兩個偽精英, 第日獨立調查搵清萍細佬黎青龍就歡迎

這是雙普選的民選的特首嗎.jpg

佢真係當人ON9,

放英女皇入去監警會都無用

巴打好波！

放侵侵
you are fired